農歷七月之靈界We Connect!

正值農歷七月
相信好多正義之師都好迷信
如果我地可以搵到高人同靈界we connect 就可以支持警隊執法，肉身同心靈都要支持！
大家討論下可唔可行？
私煙BB送橙
咁者係小紙人都可以？可參照Game 還願咁送禮

燒衣燒D紙警棍

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

正啊喂

一排放係門口著制服

冥通連儂牆
香港出殯

推

周街燒衣紙

靈界大部分都撐政府，唔好問我點知點解
但多數都覺得學生係暴徒

岩呀所以要幫佢地實體咁表示支持

幫香港喺萬國排期得唔得？
d帛金用黎救義士

心都寒
推

行得正企得正怕咩鬼

破日喺禮賓府同狗屋燒衣有冇得諗？

月光光心荒荒